點解居屋可以咁多人抽咁熱門？

我一畢業就爆左入息